（ios/an) Mighty Quest 打寶動作RPG 手機game 7月10日上線

Ios :

An :

Ubisoft 旗下由同名線上遊戲《城堡搶翻天（Mighty Quest For Epic Loot）》改編的手機遊戲近日於 App Store 及 Google Play 開放預先註冊。官方指出，本作是一款動作冒險 RPG 手機遊戲，玩家將可進入歐普倫西亞的魔幻領域打倒瘋狂的敵人、獲得史詩級戰利品，進而稱王。

玩家僅需透過一指即可遊玩本作，透過點擊的方式砍殺像是哥布林、骷髏、報喪女妖以及各種嚇人的生物。此外，還能探索如歐普倫西亞、被詛咒的教堂及鬧鬼的海盜船等超過 100 種獨特場景。

藉由超過 1000 種的獨特裝備及武器，包括史詩及武器、裝甲以及傳奇製品，玩家將能強化英雄、升級寶劍並且強化裝備，打造夢想中的英雄。除了裝備及武器，符文及祝福也能讓英雄們的力量再次提升，解鎖強力技能。

遊戲中也收錄像是 PvE 大型戰役，玩家能在此挑戰 3 種難度的強大頭目，探索歐普倫西亞的真相。PvP 戰場也能滿足玩家的挑戰慾望，透過激烈的戰鬥嘗試登上排行榜之巔。

一齊做老屎忽

得pvp? 有無online打寶

應該得PvP ，無得協力

冇協力

隻game 係Pc 到出過架

push
late evening utc time
睇怕香港聽日先有

2.5d 弓箭傳說？

App Store 本身寫7月9日，而家轉咗7月10日

有裝打，弓箭傳說係加技能，有啲唔同。
仲有PvP 同PVE 。
畫面都細緻少少。
不過都係玩過先知邊隻好玩

shit

試試佢

下載左連唔到機

10號先玩得

刷邊隻首抽好

有得刷首抽？

等左好耐，以前玩過電腦版

仲諗住今日有得玩

好似幾好玩

睇片都幾好，同埋係打直部機玩，唔錯

fk la

加澳close beta 左咁耐

聽日幾點開

LM

冇得連好似差啲wo

見fb好似有人玩得

不過睇怕又係p2w

Shit ! 見到有VIP......

有vip 唔玩喇

算9數啦咁

終於玩到

Ubisoft...

how

玩得下

都幾垃圾
game 已del

我覺得ok喎

ios未玩到？

玩到

AN狗未得

幾好玩 但邊一下係首抽 我好似抽到個廢盾

根本就係歐美風 弓箭傳說

體力制真係不了
又冇特色

完全無咩特色

邊度有vip?陣係見到7days pass

已經玩得

Server死死地咁

打寶game我覺得唔錯
裝備星數又可以合上去

This is ubisoft

玩多幾關就見到vip $78

lag到

同埋 可以saveload定教學個part先得
成日打完教學2個關 load唔到出去

kill app又要再打

佢vip係類似月費制咁
多左道具格同能源上限咁
暫時玩落唔錯
等pvp睇下咩環境
同埋隻game會唔會有公會

推

ubisoft

dl左
幾關都冇3粒星

冇pve 冇乜樂趣

要開齊箱
基本就係打寶既白貓/龍絆

玩到2-5
暫時幾好玩
但如果冇pve pvp好似好快悶

有冇pve?

有pvp
打兩場都撞到重課大佬

課咗兩個7日pack

有十幾款pack可以課 仲有pass

個自動戰鬥通常拎2星

Lm

個自動戰鬥 垃圾到爆
明明2個箱係眼前 淨打一個就走
怪又唔殺哂 搞到一定要手動先打到3星

想快速清體力先用

幾好玩！

好似話有

少課應該課邊個？

Pish

真係唔識
pack出極都有
你課1個佢出返2個比你

我課咗7日鑽+7日鎖匙
鑽嘅話可以買下啲周邊野，不過少抽一次epic loot

我都同你一樣。

抽中五星裝嘅機率都好低吓。

其實打關會唔會出5星裝？

2500橙key
忍忍忍

得2%

死都唔課

留名，放工dl

隻game唔錯
但個連線真係好似廢

玩左一陣,,麻麻地好玩,,有隻GAME叫地牢年代記,,鐘意玩單機既可以一試
解下悶都OK

關卡都係出垃圾裝
一定要用鑽抽先有用

最起碼鑽有得打反黎
又冇vip又唔洗課金

成日望到呢啲GAME都覺得會比人改到DATE

好撚好玩阿 課課課

同感

先合裝
出裝至再MAX過晉升

驚搵唔齊箱?
驚行錯路超時?
開AUTO望實
之後反方向行黎開寶箱啦

幾十款pack
痴撚線

裝PACK唔好課
2500 KEY課定等PICK UP好似幾抵
VIP同埋體/石月包

屬性有咩用
隻game好似無講過

好似話自然裝無得晉升

Reminder: neutral gear can’t be promoted

Trail要全身著某種屬性先可以打

好撚好玩阿
game已del

推關卡出垃圾
升裝lv極難
想不停迫人課金

推到幾might先？

4萬幾就 無體了

課咗幾舊水

對比無課4萬戰

課左d咩先

課左百幾蚊 唔敢抽野住

留名番去down

上都上唔到。。。咩事。。。

係咪全單機

見佢有聊天室 但未開

中左件五星甲 但唔係套裝
一抽到5星 個幸運量表就會重置

套裝係咩意思

打到啲關卡唔夠戰力根本無野做

就算刷翻前面啲關又點，掉裝都係1星2星，拎去做飼料又少經

每關要成6,7體掛完幾鋪又熄得

開ser玩到而家感覺有小小伏

著夠2件/5件就有技能

同屬性？

睇番佢裝備個名
好似我上面果件咁 xxxx的驕傲
裝備同名既裝備就有加成
Btw 套裝個背景係綠色（見上圖）

如果隻game冇活動好快玩完

如果隻game打黎打去得1星2星裝都好快玩完

比錢唔係問題 但比完錢玩落去都冇變化先係問題

完全只有比錢抽裝買pass 都幾難玩落去

佢有開服活動 但已經打完

根本就唔係打寶game
抽裝game 黎

5星勁4星5倍以上
推關卡3星都難出
pay to win
Arena見個個幾件5星

睇完 comment 唔撚洗玩lu

睇廣告係咪無限回體？

幾好玩，比咗一百支持下
原來 4星1lv >3星max 一粒星相差幾何級

ranking無見到有人抽中史詩
睇怕隻game真係要你長玩
課金只不過早啲有4星裝

已經摸到點玩

—————————————————————
1.結合
兩件LV Max可以結合
結合第三格=可能獲得裝備
結合完唔岩心水可以用鑽洗

2.套裝5件 先有特殊效果
3.套餐分等級
3星 第一套
4星 第二套
5星 等三套

火
——————————————
3星
未日套裝
1.黑洞-25%冷卻
黑洞會大爆炸
4星
2.迴轉怒火-25%冷卻
迴轉會有後續技
5星
3.保護
1.開保護追加fing鎚
2.有機率在普攻最後一hit觸發保護

水（搵巴打接力）
————————————————

結合要2件同類 同星
2星+2星=3星（隨機)
=盾+盾（不分屬性）

課咩好？

輕課
課通行證比較好
如果手癢要抽課158 20抽鎖鑰
鑽石唔建抽

鬼佬版白貓?

反而似last ideal

更新
—————————————————————
1.結合
兩件LV Max可以結合
結合第三格=可能獲得裝備
結合完唔岩心水可以用鑽洗

2.套裝2件/5件 先有特殊效果
太多種類不能盡錄
巴打們幫幫手

火
——————————————
3星
1.
2件
黑洞-25%冷卻
5件
黑洞會大爆炸

4星
1.迴轉怒火
2件-開技會投射龍魂
5件-普攻觸發迴轉
5星
1.保護
1.開保護追加fing鎚
2.有機率在普攻觸發保護

水（搵巴打接力）
————————————————
結合要2件同類 同星
2星+2星=3星（隨機)
=盾+盾（不分屬性）

武器#暫時已知
————————————————-
1.3星升4星開始有金裝
2.每種金武器屬性技能不同
3.eg:
火
——————-
斧（1）
杖（1）

暫時得10個act
內容唔算多

end game?